中国扯半旗悼亡者 外交部堅發言人：來世還做中国人

中國爆發武漢肺炎疫情，死亡人數眾多，中國今天舉行全國悼念活動，各場所紛紛下半旗，全國停止所有公共娛樂活動。對此，中國外交部發言人趙立堅也在推特向逝者致哀，還說，「此生無悔入華夏，來世還做中國人！」

綜合中媒報導，中國今天舉行全國性哀悼活動，全國各地和駐外使館下半旗致哀，同時全面停止公共娛樂行為。此外，今天上午10點，中國全體人民共同默哀3分鐘，汽車、火車、郵輪同時鳴笛，並鳴響防空警報。

這是2010年8月15日哀悼甘肅省舟曲土石流事件後，中國再次舉辦全國性哀悼活動。當土石流事件中有1557人罹難、284人失蹤。

對此，中國外交部發言人趙立堅在推特PO文說，在4月4日哀悼日之際，謹向英雄致敬，向逝者致哀，沉痛哀悼新冠肺炎疫情期間犧牲烈士、逝世同胞。「此生無悔入華夏，來世還做中國人！銘記歷史，不忘英雄！」

最毒咀咒

好撚毒

嘩 有冇問過人想唔想呀
俾你火化到變灰仲要下世再黎多次

咁撚毒

D灰都撈埋其他人啦

好仆街
自己食緊屎 仲要咒下世繼續食

毒過咀咒人祖宗18代

真係好撚毒

琴日去左拍手嘅左膠醒未

來世還做中國人!
呢個感嘆號成個意思唔同哂啵

問左華媽媽想做美國人定支国人未

人都死撚咗仲要咀咒人下世生於地獄

唔好做門面野啦企係度碌木三分鐘就可化解怨氣, 食撚檬你呀, 害到咁多國家咁, 中國要賠錢, 賠L死佢呀

死左做外星人啦留係地球把鬼

好L毒既詛咒

首先是中國人
以後都是中國人

衰過粗口

有咩慘得過做中國人
就係兩世做中國人

下世仲要俾你害多round?!

使唔使咁惡毒

人都死撚咗仲要咀咒人

人都死咗好心積吓口德

利申: 口德村村民

此堅哥不同彼堅哥

又白事當紅事搞

把口毒撚到

屌你老母啦…仲做

發言人係咪國藉？

嘩 死左都要落降頭

好心把口收下啦
咁毒既野都講得出

發言人落去問下已逝者意願先啦

你講左我想講個句

代死人講野
全世界首創

今生為奴 代代為奴
好撚毒好撚慘呀

生生世世做支那狗咪幾好囉，有黨照顧

屌 班仆街平時講廢話仲唔夠 依家仲要咁咒人

痴線

其實我哋個個都係水魔法師！

史上最強粗口

「此生無悔入華夏」

毒到

幫你下舖入定$選關

咁撚陰毒

毒得佢

Dllm 毒撚過閪

自己咒自己祝你願望成真

做一次支那人已經夠慘, 仲要做兩次

原來係全國開壇落咒

wadiu呢d時候講呢句驚有反效果bor...

趙立堅失蹤左咁多日 , 一有傳話佢投奔美國就即刻突個頭出黎

趙立堅攞咩護照

錦咒人？

好陰毒

好撚慘咁咒法，死左都上返黎搵你

咁撚惡毒

其實都唔算太慘
好似刷首抽刷到印度機率好高

來世冇中国點算

來世還做中國人?

華你老母夏咩

毒過咀咒人地全家

把口毒撚到咁樣

死不瞑目

係咪標點符號搞錯咗？
「此生無悔入華夏？來世還做中國人？」
先啱

仲毒過叫人死全家

共產黨係無神論，無來世呢回事

最惡毒咀咒

死咗就放過人啦，咁樣咒人

巴打，你仲未了解呢句中文意思?

人都死咗，點解要咁毒？

真係癲 死左都要代佢地講

喊三聲

感嘆號變左個意思係: 仲做中國人，傻撚左?

你老闆個女今世已經做左美國人
你地班賤民來世仲要做中國人

撈埋其他野先啱

講真
做支那仁慘撚過做雞做鴨做乞丐

行撚開啦 有人唔做 做支那狗咩

咁撚陰毒咒人下世做中國人

來世還做中國人
呢一句真係最毒既鬧人毒咒

病死都當英雄

來生不做中國人！

咁惡毒

咒鳩死咗嘅人咁撚惡毒

大中華的人民

下世都要聽黨指揮 作孽都幾大

佢自己幾時死—》....中國外交部發言人趙立堅也在推特向逝者致哀，還說，「此生無悔入華夏，來世還做中國人！」.....

嘩 屌丫
毒撚到 來世 仲做 中國人

積吓口德啦把口仲賤過連登仔

死咗都唔放過佢地

結果來世做咗美國/加拿大人

外星人👽：粗口也！

變左做美籍華人

佢講其他野都唔驚
呢句真係驚左

痴線

把口仲賤過連登仔

最毒詛咒
不要說：落地獄
試著說：你下世做中國人啊

不要說：你真係仆街
試著說：你真係中國人

下世可以試過第2種方麻丫麻

終極毒咒

賤撚到

嘩

真係慘，今世比中共害死左都未夠，下世仲要比中共害多次

咒人下世做中國人仲毒過死全家

中国人係1947年中共立國年後已經做咗好多次中国人了 我祝佢哋未來十年可以做多幾次中国人

好惡毒cls

此地無銀三百兩

把口毒到咁

最後又係要訴諸於民族主義

好撚毒舌
人地死左寧願做美國牛
都唔想做中國人

咁樣咒自己 睇黎佢有精神病

好毒呀pk

被虐狂黎咁樣咒自己

來世還做中国人
麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

來世？違反中国堅持無神論原則喎

亡者： 我屌你老母阿

真係唔怕有報應 咁都講得出

好撚惡毒

今世有美國護照

黑警來世還做中國人!

問佢如果下世中國共產黨倒左台,國民黨中華民國統領緊中國,仲做唔做中國人?

咁撚毒的說話都講得出

即刻番返入老母個閪入面

咁撚惡毒嘅嘢都講得出口

詛咒

屌你老母

慘囉 投胎都要人做返支那人

李文亮：今次仆街了

慘過落地獄
有乜野比做支那人更慘就係死完要再做第二次

中國亡魂：我揀落18層地獄

本身諗住為咗慶祝班支那人往生解脫拍一兩下
屌你老母 原來投完胎都要做支那人

cls

生生世世做中國人

跟住移民去外國

好撚惡毒

慘過死全家

人都死咗中咒人地下世做中國人，有冇咁惡毒呀

你唔好以為死左就唔洗做中國人

今次佢又無講錯喎, 佢係見d平民同醫護咁死法有感而發啫
我做官我都寧願喺中國做啦. 呢d就真係有政府唔怕啦, 要死都有下面果批奴才死先, 自己要幾離地都得.
自己做中國人, 屋企人全部拎外國護照, 錢全部留國外. 完全進可攻退可守, 邊有得輸.

支那常駐Twitter 戰狼式口交官

詛咒嚟
生生世世做支那人

我第一時間都係咁諗

CLS，二次傷害呀屌你老尾